# Prévision de séries temporelles du Bitcoin

Le script Etude_Price_Bitcoin_1 présente 3 modèle de base pour l'étude des séries temporelles.  

## ATTENTION
> Les modèles utilisés ne sont pas adapté au jeu de données.  


## Moyenne mobile autorégressive (ARMA)


## Moyenne mobile intégrée autorégressive (ARIMA)


## ARIMA saisonnier (SARIMA)



